曾預言「上帝會用天災懲罰同志」 牧師自家遭洪水淹沒

受到颶風哈維影響，先前就因暴雨而導致洪水的美國路易斯安納州的災情恐怕將會更加嚴重。一名保守派牧師先前曾表示，「上帝會利用天災來懲罰同志」，結果在這場水患中，這名牧師的住家也慘遭洪水淹沒，不過他這時卻認為這場洪水其實是「來自神的祝福」，並聲稱自己是因為遵守了「上帝的指示」才會幸免於難。

綜合外媒報導，基督教保守派團體家庭研究協會（Family Research Council）領導人柏金斯（Tony Perkins）去年在訪問激進派彌賽亞猶太教的拉比（Rabbi）坎恩（Jonathan Cahn）時，坎恩就聲稱，當年重創夏威夷的華金颶風（Joaquin）是一場「神之怒」，上帝因為不滿同性婚姻和墮胎合法化，才會利用天罰來表明立場，當時柏金斯就不斷附和此番說法，還強調華金颶風是「上帝傳遞的訊息」。

美國路易斯安那州自從本月中開始就不斷受到暴雨侵襲，當地也因此傳出不少災情。當時就住在路易斯安那州的柏金斯就特別打電話到電台，表示自家也因此淹水，所以必須得和家人搭著獨木舟來逃命，不過柏金斯也打臉自己先前的說法，認為這起水災簡直就是聖經內的場景，是一場「來自神的祝福」，而就是因為遵照了上帝的指示，他和家人才會幸免於難。對於他的反覆發言，就有網友忍不住吐槽他，「所以你是被上帝逼出櫃了嗎？」、「報應來的真快」、「這巴掌打得真是響」。

真係天道dup 柒佢

結論：該名牧師係同志

天罰代行

That means, you're gay

2隊球隊打波。
贏：神的榮耀。
輸：神的考驗。
點講都贏。

牧師死：蒙神寵召。
在生：神的恩典。

基督教

皇天擊殺

神既考驗

耶撚

講哂啦

同志撚同耶撚一樣咁垃圾

可能上帝get錯咗,以為[同志]係講緊[志同道合的人]果個意思,而唔係[gay]果種[同志],所以劈錯

唔好勉強

今舖真係牧師變牧師林

其實男人接受男人耶穌的愛咪就係搞gay

耶穌幫12個門徒洗腳，仲唔係玩腳搞gay?